甘比躍升香港女首富 李嘉欣唔恨：心中富有最緊要

今年剛出爐嘅福布斯香港50大富豪榜，排名第一嘅香港女首富係人稱「殼后」、金利豐行政總裁朱李月華，身家已有48億美元(約374億元)，不過依家香港女首富之位，已由37歲嘅甘比陳凱韻以逾400億身家爬頭膺no.1，佢收埋大劉最近送嘅市值180億嘅尖沙嘴The ONE，身家已超過「細劉」劉鑾鴻。

李嘉欣身家有幾多？之前曾傳有2億，依家肯定不止此數啦，至於佢老爺——許氏家族資產逾200億。

今日李嘉欣到樂富出席活動，帶笑大方回應舊愛大劉送The ONE一事，表示因為忙於私事，未有為意。

提到甘比已為香港女首富，嘉欣即說，笑笑口咁說:「咁係好呀！咁係一件好事。」加一句：「心中富有係最緊要。哈哈。」

唔知點解硬係有聲

要咁多錢黎把撚呀？！

快撚啲捧著啲錢呀！

個post 有聲

阿q 精神

我

真係恭喜你呀

甘比對你唔好咩

老公無才能, 靠老爺啲基金吊命 , 上次日本大雪都無錢包車落東京 , 一味得個屌字

唔好咁話人啦

佢比吋散紙 一千幾百萬省省地都夠我地過世啦

人地都話李嘉欣都有兩個億，點會無錢

廢撚到要喺機場話斷水斷糧，仲好意思講心中富有就得。

睇字都睇到酸呀。

唔幫下佢老公 ?

佢家族有又唔係佢有，佢老公仲要係失匙夾萬，廢柴
甘比就真係有喇

你唔貪佢多錢 嫁比佢把撚呀

似足佢套戲，花魁杜十娘

許晉亨現每月在家族信託基金支取生活費10萬，並住在家族持有的港島複式單位中，個人並無擁有任何物業。

所以李嘉欣咪成47歲都仲要出黎做野囉

甘比咪又係比人控制
唔信大劉咁好死比佢亂fing

180億資產都比，平時1,2億任佢洗喇掛

大劉不嬲錫女人呢樣我諗好多人都知吓嘩

好多中小企老細 未必有10萬一個月

好想做甘比 俾人屌完就有咁多錢

人地對ada好你都呷醋
點有可能做到甘比個位

識洗錢既女人又點會咁樣洗錢

要過富豪生活 10萬就肯定唔撚夠 , 好多中產入息都過十萬蚊一個月

問題以佢兩公婆洗錢法 呢個數真係可能勉強夠

1966年，許愛周立下遺囑，扣除女兒及孫女的嫁妝費，將餘下的財產分成十五份，平均分配給兒子、孫兒及兩名曾孫。
許愛周對家族資產採用基金管理形式，許晉亨現每月在家族基金支取生活費，並與太太李嘉欣住在家族持有的超級豪宅曉廬中，個人並無擁有任何物業。許晉亨不用定時上班，只間中到家族旗下物業中建大廈現身。

十皮野對於呢d有錢仔真係好少 李嘉欣一個袋都唔只啦

好心唔好成日信呢啲傳聞啦，街市師奶咩

講得衰啲連勞力士咁 cheap 都玩唔起

中小企 賺份人工架咋

西......西女人

啲字砌都唔駛砌，一睇就知係乜

其實許晉亨有係佢家族間公司返工
貴車最少都十幾架
無你地想像中咁窮
不過對比之下佢啲侄真係仲有錢過佢
當然邊個高調邊個低調我唔識分啦

屌, 你俾我有10億我都唔恨100億架

點會冇私幫生意

心中富有先係最緊要呢句說話表現到佢有幾酸同時又唔可以比人知佢酸緊人

心中富有真係咁緊要你當年就嫁個窮鬼咪鬼嫁入豪門啦 閪女人
如果佢識玩就回返我真係恭喜你啊

睇錯李嘉誠

香港d女首富全部都係雞黎, 要靠嫁人無個靠自己/自己家族

我講一講先發覺唔跟次序

一人得五皮，養架車都冇減截啦

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？你對邊個好？你對Ada唔好咩？成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

呢啲所謂女富豪有邊個唔係靠老公

段錄音好似都冇証實過真假

唔好咁井底

呢d女人真係

哈哈

我真係恭喜你呀

地盤判頭仔都有啦。。。。
裝修判頭 勤力小小 好命小小都唔止。。。

我公司個gm都十幾萬一個月。。。

我朋友主要木土工程 仲有其他工 工既收入15萬一個月
未計佢收租 香港真係大把人10幾萬1個月 不過唔係你同我

咁乒乓波呢？

有錢仔乜都開公數
連credit card都用埋公司卡
根本唔愁無錢
連登仔真係on99

鄧兆尊家族冇二百億 Claim錢 錢搵錢都好富貴

做唔到女首富嫁個有錢佬把撚呀

塞一個一千萬
好似條女塞左兩個,搞到要去醫院

到你做低下階層有病無錢醫 睇下係咪仲咁口響

甘比短短十幾年由一個草根階層變到香港女首富

不得不概歎女人二次投胎既威力，當然李嘉欣就慘D啦

你將慘重新定義

好撚有錢同埋超級有錢既分別

咁係好呀 咁係好事 我真係恭喜哂你

但錢唔係唯一考慮,可以錢少d,但開心d

咁以前小甜甜呢

西女人得個失匙夾萬